\chapter{Постановка задачи}
Для 5 распределений:
\begin{itemize}
    \item Нормальное распределение $N(x, 0, 1)$
    \item Распределение Коши $C(x, 0, 1)$
    \item Распределение Лапласа $L(x, 0, \frac{1}{\sqrt 2})$
    \item Распределение Пуассона $P(k, 10)$
    \item Равномерное распределение $U(x, -\sqrt 3, \sqrt 3))$
\end{itemize}

\begin{enumerate}

    \item Сгенерировать выборки размером 20, 60 и 100 элементов.
    Построить на них эмпирические функции распределения и ядерные оценки плотности
    распределения на отрезке $[-4; 4]$ для непрерывных распределений и на
    отрезке $[6; 14]$ для распределения Пуассона.

\end{enumerate}